建議立緊急法=>炒賣口罩判監10年罰款3百萬

建議立緊急法=>
炒賣生活必須品，炒賣口罩，炒糧食，炒樓判監10年罰款3百萬
炒賣必須品既落地獄

炒賣生活必須品係無恥行為

用炒價買果d人呢

傻啦
緊急法只會用黎搞普通人

政府：一直奉行小政府大市場原則

我今日都領咗嘢

45元買了一枝細細枝的搓液 無成份(唔知有無酒精)

同樣size 威露士6枝裝 都係40元左右

炒樓呢

搞到咁

無口罩 無火酒等消毒用品,仲要大量放內地人來

呢條仆街 過到呢一關 日後一定要在facebook日日屌到佢上天花板

有酒精應該聞到？

連登狗： 香港自由市場，賣10萬一個口罩都冇人逼你買

槍斃
利申，炒過

曾特首當年成日咁講
其實香港無正義經濟師
好似K Kwong咁級數都駁到呢d 鳩up

睇清楚，係連登狗

好多人日日屌緊
我fb，香討，yahoo屌左10年
所以要多謝勇武同攬炒巴打
對共匪唔勇武同攬炒根本無用

邊間咁仆街

連登狗=香討5毛
香討5毛論調
曾特首年代網上主流意見

97年又入巿

我未開

之前在萬寧買唔到酒精搓手液時,店員話仲有火酒,好在當時都即刻買了一枝,家中再自製了一枝搓液,枝火酒仲有剩

75%酒精火酒 個心都定D 但自己溝 始終唔夠乾淨,所以先想買枝真真正正大牌子的

一時心急,先做了老襯 算啦 大不了街都唔出 無謂接炒家貨

緊急你老母咩

囤積唔賣

舖就無謂講 買賣你情我願

元朗

街市啲菜都貴左

黨鐵10年前左右第一次加價
香討5毛話無人逼你搭
有人話，讀多D書努力d就唔洗坐黨鐵
太多弱智

因為支那供應會因為疫情不足
我反而擔心支那食物有毒
一定要洗淨煮熟
湖北食物一定唔好買
盡量唔買支那入口食物